O to mój początek programowania do magisterki.

Napisałem kilka okien mających docelowo kreślić wykresy oraz animację, 
która docelowo ma symulować ruch na skrzyżowaniu na podstawie danych wejściowych.

Aktualne mam problem z Tkinterem.
Próbuję oprogramować przyciski i otwierać nimi kolejne okna.
Jeden jak już się uda przejść pomiędzy oknami to program gubi swój front.
Z kolei jak w mainie otwieram każdą z części osobno to niby wszystko jest w porządku.

Python w ogóle jest trochę dziwny, czasem pewne rzeczy działają, czasem nie,
ale nie mogę odkryć przyczyn takich reakcji.

2019-05-09